係火山口跌落去係咪直通去熔岩？

隔黎po話深海好深 火山d熔岩穿過萬幾米上地面仲勁

？

熔岩係深海地層更低既地方

？咩啊